法國錢大媽勁過Donki

Donki都有位行下，錢大媽好似個修羅場咁，插針都插唔入

以家做凍肉好好做 有錢過馬雲就快

卡勞連凍肉都岩

有時天口凍買舊豬肉，好過用飛機杯

天口凍仲用豬肉，你玩冰火咩

G

我全港最早吹奏錢大媽

而家pr分成夠比首期

勁

我媽晚晚去幫襯

平